大增2500狗應該要開始滲透

多2500把槍做少好多野

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

孔聖堂副校被以言入罪處罰

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

傘運又係咁講，結果6.12 去左立法會鳩打人

做曬!

如果你想，一定有人拉到外國特別組織線，100億 1億1個 都無100個啦。